[1月幼女新番出左] 天使降臨到我身邊 私に天使が舞い降りた 集中 討論區

STAFF
原作：椋木ななつ
監督：平牧大輔
角色設計：中川洋未
系列構成：山田由香
音樂：伊賀拓郎
動畫制作：動画工房

CAST
星野みやこ：上田麗奈
白咲花：指出毬亜
星野ひなた：長江里加
姫坂乃愛：鬼頭明里
種村小依：大和田仁美
小之森夏音：大空直美
TV 公式

私に天使が舞い降りた！
第01話 「もにょっとした気持ち」

PV1

PV2

忍唔住扯左

正呀

妹妹仲可愛啦

ちゅんるん

上田仲可愛啦

諗住開

駁唔到。

天使

天使呀

呀妹好活潑好得意

男既叫癡漢咁女既應該係叫咩

大學生同loli
咁柚子森桑幾時可以動畫化

睇完古力特再睇呢套感覺成日都好出戲

問過台主未

好睇！

LM